弗雷效應！

呢個好玩堝~係噤同隻狗講嘢😨會唔會思覺失調